如果連香港人都唔企出黎, 英美加澳點stand with you呀?

524 港島見

和理非

推

Even if 1% of Hong Kong people are arrested, hurt or killed, it is actually still worth it.

524 sogo見

Pish